[text=navegador;
resposta=abrindo navegador;
executar=chrome;]

[text=visual studio 2022|visual studio;
resposta=abrindo visual studio;
executar=devenv.exe;]

[text=visual studio code;
resposta=abrindo visual studio code;
executar=D:\ARQUIVOS\SALA DE AULA\PROGRAMAS\Microsoft VS Code\Code.exe;]

[text=word;
 resposta=Abrindo o Word;
 executar=WINWORD.EXE;]

[text=excel;
 resposta=Abrindo o Excel;
 executar=EXCEL.EXE;]

[text=powerpoint;
 resposta=Abrindo o PowerPoint;
 executar=POWERPNT.EXE;]

[text=outlook;
 resposta=Abrindo o Outlook;
 executar=OUTLOOK.EXE;]

[text=access;
 resposta=Abrindo o Access;
 executar=MSACCESS.EXE;]

[text=onenote;
 resposta=Abrindo o OneNote;
 executar=ONENOTE.EXE;]

[text=publisher;
 resposta=Abrindo o Publisher;
 executar=MSPUB.EXE;]

[text=skype para negócios;
 resposta=Abrindo o Skype para Negócios;
 executar=lync.exe;]

[text=pasta de comandos;
 resposta=Abrindo minha pasta de comandos;
 executar=E:\DESENVOLVIMENTO\MEUS-CÓDIGOS\C#\IA\InteligenciaArtificial\bin\Debug\comandos\ComandsEmLote\;]
[text=abrir microfone wifi|microfone wifi;
resposta=abrindo Wo Mic;
executar=C:\Program Files (x86)\WOMic\WOMicClient.exe;]

[text=photoshop|foto shop;
resposta=abrindo photoshop;
executar=C:\Program Files (x86)\Adobe\Adobe Photoshop CC 2018 (32 Bit)\Photoshop.exe;]

[text=notepad|note pede;
resposta=abrindo note pede;
executar=C:\Program Files\Notepad++\notepad++.exe;]

[text=adobe premiere|premiere|premier|editor de video|editar video;
resposta=abrindo adobe premiere;
executar=C:\Program Files\Adobe\Adobe Premiere Pro CC 2018\Adobe Premiere Pro.exe;]
