// pode usar "interpolar:"
// ou "chrome.exe:"

[text=bloco de notas;
resposta=abrindo bloco de notas;
executar=notepad;]

[text=prompt de comando| c m d;
resposta=abrindo prompt de comando;
executar=cmd;]

[text=windows media player;
resposta=abrindo windows media player;
executar=wmplayer;]

[text=gerenciador de tarefas;
resposta=abrindo gerenciador de tarefas;
executar=taskmgr;]

[text=minhas pastas|explorador de Arquivos|explorer|ex;
resposta=abrindo Explorador de Arquivos;
executar=explorer;]

[text=calculadora;
resposta=abrindo calculadora;
executar=calc;]

[text=mapa de caracteres;
resposta=abrindo mapa de caracteres;
executar=charmap;]

[text=limpeza de disco;
resposta=abrindo limpeza de disco;
executar=cleanmgr;]

[text=gerenciamento de cores;
resposta=abrindo gerenciamento de cores;
executar=colorcpl;]

[text=serviços de componente;
resposta=abrindo serviços de componente;
executar=comexp.msc;]

[text=gerenciamento de computador;
resposta=abrindo gerenciamento de computador;
executar=compmgmt.msc;]

[text=definir programas padrão;
resposta=abrindo definir programas padrão;
executar=ComputerDefaults;]

[text=painel de controle;
resposta=abrindo painel de controle;
executar=control.exe;]

[text=otimizador de texto;
resposta=abrindo otimizador de texto;
executar=cttune.exe;]

[text=calibragem de cores;
resposta=abrindo calibragem de cores;
executar=dccw.exe;]

[text=desfragmentador de disco;
resposta=abrindo desfragmentador de disco;
executar=dfrgui.exe;]

[text=adicionar um novo dispositivo;
resposta=abrindo adicionar um novo dispositivo;
executar=DevicePairingWizard;]

[text=gerenciador de dispositivos;
resposta=abrindo gerenciador de dispositivos;
executar=devmgmt.msc;]

[text=discagem telefônica;
resposta=abrindo discagem telefônica;
executar=dialer.exe;]

[text=gerenciamento de disco;
resposta=abrindo gerenciamento de disco;
executar=diskmgmt.msc;]

[text=PowerShell;
resposta=abrindo PowerShell;
executar=powershell.exe;]

[text=Configurações;
resposta=abrindo Configurações;
executar=ms-settings:;]

[text=Painel de Controle;
resposta=abrindo Painel de Controle;
executar=control.exe;]

[text=Editor de Registros;
resposta=abrindo Editor de Registros;
executar=regedit.exe;]

[text=Centro de Segurança do Windows;
resposta=abrindo Centro de Segurança do Windows;
executar=wscui.cpl;]

[text=Firewall do Windows;
resposta=abrindo Firewall do Windows;
executar=firewall.cpl;]

[text=Gerenciamento de Energia;
resposta=abrindo Gerenciamento de Energia;
executar=powercfg.cpl;]

[text=Serviços|Serviços do windows;
resposta=abrindo Serviços;
executar=services.msc;]

[text=Editor de Política de Segurança Local;
resposta=Abrindo Editor de Política de Segurança Local;
executar=secpol.msc;]

[text=Editor de Diretivas de Grupo Local;
resposta=Abrindo Editor de Diretivas de Grupo Local;
executar=gpedit.msc;]

[text=Editor de Tarefas Agendadas;
resposta=Abrindo Editor de Tarefas Agendadas;
executar=taskschd.msc;]

[text=aba|aba do navegador|janela|janela do navegador;
resposta=fechando senhor;
executar=navigator|CloseNavegator;]

[text=nova guia|nova aba|nova janela do navegador|nova janela;
resposta=abrindo senhor;
executar=navigator|OpenNavegator;]


[text=inicializar do windows|pasta de inicialização|pasta de inicialização do windows|diretorio inicializar do windows;
resposta=abrindo pasta de inicialização do windows|abrindo pasta de inicialização;
executar=shell:startup;]

[text=volume|mudar volume|mix de volume|alterar volume;
resposta=abrindo volume;
executar=sndvol.exe;]
